衛報搞錯香港聽咗WHO建議，所以香港先無事，急需更正

無神論演化生物學家Richard Dawkins搞錯咗個事實，佢話香港只有4人死亡因為香港是跟隨了WHO指

事實就唔太關佢事，因為係衛報搞咗錯，為免再比人亂引用或者假歷史變真歷史，所以我地應該澄清返

篇文就如下

外國人拍片屌我地香港人

- 分享自 LIHKG 討論區Test and trace: lessons from Hong Kong on avoiding a coronavirus lockdown
Semi-autonomous city followed WHO advice and moved swiftly to stem contagion without rigid curbs on movement
Coronavirus – latest updates
See all our coronavirus coverage
Sarah Boseley Health editor
Fri 17 Apr 2020 23.30 BST
Share on FacebookShare on TwitterShare via Email
Governments in Europe and the US can learn from Hong Kong, which has kept infections and deaths from Covid-19 low without resorting to the socially and economically damaging lockdown that the UK and other countries have imposed, scientists say.
Hong Kong, with a population of nearly 7.5 million, had had just 715 confirmed cases of Covid-19 infection, including 94 asymptomatic infections, and four deaths as of March 31, according to a new study published on Friday in the Lancet.
Early in the pandemic, it was thought to be at significant risk because of travellers arriving from mainland China, but since early February the outbreak has appeared to be under control.
Q&A
Coronavirus: should everyone be wearing face masks?

Show
The semi-autonomous city took the route that the World Health Organization recommends and embarked on a rigorous programme of testing everyone with symptoms. Those who tested positive were quarantined in hospital. All their contacts over recent days were traced and instructed to self-isolate. In early March, about 400 outpatients and 600 inpatients were being tested every day.

係大家急於澄清個陣，唔好屌，屌就留返係連仔

呢度兩個post都入面有人教點樣客氣d講返個事實
Richard Dawkins: 香港因為跟隨WHO指引, 防疫成功

外國人拍片屌我地香港人

大家學吓泰國人整圖都得，唔好似帝吧出精咁屌

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，你唔係唔入去copy然黎send 呀

人地信都寫埋，你唔係唔做野呀

攬抄團隊新片

係Twitter 留言要佢更正返

推

有136個人retweet

Fake news gif

譚生菜：任何對醫護嘅攻擊都係無人性。大家快啲入去tweet醫管局清算同理大拘捕醫生

government follows
Citizens did the opposite

條link 入面有好多圖Demo,九家係衛報澄清可以拎用

入面有好多巴絲講咗埋有用建議

去Twitter clarify

咁理論上政府一直強調佢地跟世衛標準

人地寫新聞緊係跟政府資料 唔通上連登搵資料咩

黃之峰 本地大學教授出下聲 佢地講一句 好過我地tweet 一千次

其實相反
要2邊同時做先有力，有民意基礎

當所有人只將希望投放係佢地身上
反而適得其反

搞咩錯吖
特登利用香港嚟幫WHO洗白

主流media同Democrat同一伙
想保住全球化同MNC嘅形態繼續剝削全球人類

不過先禮後兵喇
先禮貌叫人更正
唔理我地先開始攻擊

政治係要咁玩

多角度
多求證

咁佢地當年又唔個中國同中東非洲班獨裁者，信佢地個數據咪得囉

PUSH

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，可以參考下

唔係攻擊有好多人retweet

113
• 9h

首先有梁卓偉

harvard asso professor

Lancet

不過好彩全部都係RT冇加個人Comment
可以專攻Guardian條Tweet

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

#183 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都錯得

真係誤報定特登

Er 唔通話佢特登咩，我地要去澄清，唔係屌

大家你知佢知啦

你啲中文我睇唔明

up

譚生菜：任何對醫護嘅攻擊都係無人性。大家快啲入去tweet醫管局清算同理大拘捕醫生

重要戰線

push

外國人做野真係好Hea

外界係好多人直覺式認為香港政府(跟隨世衛)抗疫有功
一來佢地唔知詳情
二來喺佢地嘅時間線上武廢係三月先發生o既事
港府後知後覺o既措施喺佢地o既時間線好就似恰到好處

我地應該由
輕視病源 拒絕封關 無視醫護訴求 搜購醫療物資不力 巿民自發抗疫等
將成件事鋪陳列序返出嚟

不過唔好期望外國政府同相關人士會大力同意777犯錯
因為佢地自己都犯緊呢啲錯誤
引用返林奠話跟隨世衛指引 將槍頭指返去大陸同世衛
先有機會攞到支持

正經野無人推

A

所以咪叫唔好屌，而係善意提醒返個事實
由反送中一開始我哋就係做緊呢樣嘢，
周圍揭穿政府嘅大話

Push

DKLM “WHO”

其實都係岩, 佢講乜野我地都識調轉黎睇
所以好易判斷

Sent

其實佢錯唔晒，香港政府係跟足世衛，只係好彩香港人完全唔跟先冇事

呢d 左膠報其實都係用我哋保who

最勁有班on9，咁2047都仲未ko隻武肺

我建議先禮貌cm佢地提到香港嘅case, 之後先講我地唔同意嘅部份，睇嘅人會覺得舒服啲

入去話佢fake news

香港全民戴罩都算聽世衛建議? are u nuts?

但攬who同屌trump 係共識

所以咪有埋d咁既飛機文

入去Twitter 講

大家入去留comment, 糾正佢！！！

含撚啦 一日有中共機器係海外運作
一日都會有呢d咁 bullshit 既新聞
你都唔可以怪手足全力屌
你唔屌 冇左個種火 人地咪當你pussy
我自己就認為屌同講道理兩種comment 都有用

已forward 去 twitter, facebook 同 IG

好嘔心 明明係冇人聽WHO講嘢先抗疫成功
而家想用我哋個名幫WHO同支共洗白

Gogogo

有跟開香港新聞既外國記者全部都知發生咩事，而家要同出面果班澄清番

既然佢只跟政府資料，我地就要email/twitter去幫佢地補充更多本地人嘅睇法

唔該幫幫手

tui

推, 真係要講返

一日有海外中共大外宣嘅存在
就一日都解決唔到問題根本

所以其實我鼓勵海外手足努力向上爬
剷走支那人控制既機器
但海外香港人唔係太團結就係 好多藍絲

S

已上twitter留言澄清.
唔戴口罩又係世衛講, 唔封關又係世衛講.
跟佢真係死得人.

香港同台灣無事係因為畀中共冼得多
打從一開始就無信過佢同佢既喉舌

我見有好多巴打喺佢哋Twitter 屌到唔敢回應…

唔跟WHO 「guidelines 」嘅香港同台灣…

同跟咗WHO 「guidelines 」嘅成員國…(德、美、法、義、西）

冇所謂…繼續腐敗落去…

死幾多萬人都唔關我事…

香港人local都唔團結一心對抗中國啦

你指望全部海外港人團結

最大問題係太散無資源，好多做咗都唔知

外國報道係咪好多支那臥底係入面啊？

如果當初香港抗疫聽世衛講唔戴口罩就會變武漢

信個個其實個腦都有啲問題

條友話香港跟WHO建議所以成功
咁即係話宜家爆緊個啲國家唔跟WHO?
定係WHO淨係細細聲講比香港知點防
對外就跣鳩班外國人？

專家喎？啲專家食屎啦

其實台灣守得咁好
主要係跟香港連登討論區建議
話封關就封關
話戴口罩 就即刻開廠整

連登先係呢場抗疫入面走得最前
世界領導者
各國想知所有同支那有關嘅野
攞料

死on9就無所謂，之前有美國巴士司機屌人唔戴罩，後尾佢患上武肺死咗

死黎死去都係有腦既，到時美軍來了我帶路，我驚班on9到做錯啦

不過Guardian係左報
支持世衛好正常

721

登報都要
reply唔夠

收皮 WHO

我諗唔到大報邊間屌世衛

仲有nyc都攬who

今日先睇完義大利🇮🇹個國家好感排名…

之後就笑撚咗…

要醒覺唔係到今時今日…

我識人話個排名中國買，我覺得佢仲癲過班意大利人

其實係右報太少

this is very useful, thank you!

左唔緊要，但唔好fake

武肺上因為外國政府=10舊屎，香港政府=5舊屎，鬼佬就以為香港政府好叻

Fake news

屌咩報紙黎架

屌你老母，我就唔信搞錯，一定係有心咁寫!

大家都明，但係Twitter 講個陣唔好好似nmslness咁屌

香港由12月已經開始話要帶口罩
話大陸有肺炎
當初啲人仲唔信

推！

上左twitter嚴正聲明

twitter 唔見有得report fake news 嘅

依個正

push ar diu

淨係戴唔戴口罩已經相反

其實跟左who d咩
睇左幾個post都淨係話跟who
佢論點係乜

無論點

lessons from Hong Kong on avoiding a coronavirus lockdown
Semi-autonomous city followed WHO advice and moved swiftly to stem contagion without rigid curbs on movement
Coronavirus – latest updates
See all our coronavirus coverage
Sarah Boseley Health editor
Fri 17 Apr 2020 23.30 BST
Share on FacebookShare on TwitterShare via Email
Governments in Europe and the US can learn from Hong Kong, which has kept infections and deaths from Covid-19 low without resorting to the socially and economically damaging lockdown that the UK and other countries have imposed, scientists say.
Hong Kong, with a population of nearly 7.5 million, had had just 715 confirmed cases of Covid-19 infection, including 94 asymptomatic infections, and four deaths as of March 31, according to a new study published on Friday in the Lancet.
Early in the pandemic, it was thought to be at significant risk because of travellers arriving from mainland China, but since early February the outbreak has appeared to be under control.
Q&A
Coronavirus: should everyone be wearing face masks?

Show
The semi-autonomous city took the route that the World Health Organization recommends and embarked on a rigorous programme of testing everyone with symptoms. Those who tested positive were quarantined in hospital. All their contacts over recent days were traced and instructed to self-isolate. In early March, about 400 outpatients and 600 inpatients were being tested every day.

鳩噏唔洗本

背後係咪都係ccp

仲有成班人retweet 諗起都與奮

Facken schewpid

屌
慣左手勢不推文

推返

毛姨寫去衛報直接澄清啦

香港全城口罩點睇都重要過佢講果啲
有哂control group 睇到跟世衛然後無口罩嗰班爆到失控但香港慶幸仲守到

叫佢擘大對眼睇下年初WHO係講緊乜先啦
做記者做到咁無integrity成家去自殺啦

聽who講死得人多啦

who一開始話唔係醫務人員/病人 唔使帶口罩

雪雪雪

將香港政府mud 9都唔做講成我地跟咗who

多謝巴打

篇文個Twitter

尋日已經即時屌撚到佢反艇

條友讀屎片定點？ 咁都拉到黎講？

想擦鞋姐屌你

屌衛報啦，一諗到幾多人retweet咗

同埋記得send 埋信呀

唔gur 就上Twitter 澄清，去#2 拎投訴信改啦

係連登做nmslness 做咩啫

Fake news唔屌得

請便

去#2改投訴信